巴打們去邊度買oversize純色tee

無扮韓狗，唔知

韓你老母咩 乜撚都韓，柒小陣啦

你咁撚型就唔洗問人去邊買喇，咪又係跟風，柒頭

男人仲要買oversize

驚現肥仔波

太大件 真係唔岩我

Jb 唔係男人？啲黑鬼都唔係男人？

咪撚抄我J啦屌你

買XL咪oversize

Topman

係咪痴撚左線啊，乜撚野都韓狗

企開少少啦唔該。

Cos

買大個碼咪得囉

Collect point

買大個碼領口位會唔啱 好柒

其實話人著衫跟風既人係咪唔著衫？因為你是旦著一件衫，世上都總有一個人著緊果件衫，咁你係咪跟風？

Raider

Uniqlo